會員dsadasa惡意推Post

咁你咪ban佢囉 連犬

善意

咩post牙蓋清

乜舊POST 佢都岩推

下次唔敢 連囝比次機會

自己條靚都篤

有冇lin

呢個癡線佬黎，建議蓋清唔好惹佢

蓋清顛起上黎都唔惹小

佢腳膠 好變態

Ching老屈

呢方面你癲d之前偷拍單野

25賓

唔好jer住晒

希望人妖兄弟同本集團和解

同意

我ok

唔反純反麻ok!